[絲打入]其實d男人都幾自私

作為伴侶，要求男方上進d
比更好既生活比自己同家人
根本就好正常
班男人就成日為自己既懶惰揾藉口
到我地離開佢地個陣
就係到叫春話我地貪錢
家陣唔係話要你揾到好多錢
而係要你有比我地睇到
你肯為左家庭/未來而改變既決心
唉

香港地真係無乜好男人

吊你老母

人豕

作為男性都希望女性上進d，唔好成日要求男性做咁多野，自己又係度怨又剩

重點

十分同意

男女平等?
點解你又唔上進d

你自己有咩條件咪要求番相應既野

咁你又幾有上進心
要求條仔要有上進心

假膠黎，大家唔洗認真回

上進心係最基本既野

請善用起底功能

有咩特別？

上進係咪同收入成正比

咩叫要求？
你要求男人之前有無要求過自己先？
如果真係為將來為家庭 不如講下你地女人為男人做過咩先 生個仔大曬啊？
唔該要人地為你付出嘅同時 自己檢討下啦

咁你自己都講左la~咁d女要求咁高做咩?

呢d 野相向

你都要有野付出

講得好啱
所以有你呢啲思想嘅女人，都係只能夠配返啲自私嘅廢人

唔理你係咪假膠，但係想同你講一句
女人要求好男人嘅同時，你自己又係咪又係咪好女人呢

連登班失敗者
對你地有少少要求就要人檢討自己

男人要上進無錯..
但同時女人都唔可以懶..對住一個對自己無要求 ge 女人..作為男人係會無咁有動力

比人抽插過嘅n手閪都咁多要求